四年後，他與埃及歌手穆罕默德·拉馬丹的二重唱在一個月內獲得了1億次播放量——這是美國巨星夢寐以求的數字。 蘋果和Spotify在北非的最大挑戰:YouTube 2020年9月17日 
 我們都知道，時局非常艱難，每個人都在拼命加班，以保持自己創業的夢想。 2020年9月11日，TechCrunch仍將為Disrupt 2020帶來樂趣 
 這本書對我來說很有意義，我建議每個人都去讀它，尤其是那些可能不確定你所面臨的決定以及它們如何影響你實現夢想的能力的年輕女性。 《財富》雜誌40位40歲以下政府和政策人士的書籍推薦|瑞秋·金| 2020年9月10日|《財富》雜誌 
 目前還不清楚他為這次旅行支付了多少錢，但我們不得不假設，這比我們大多數人一生中夢想的都要多。 我們什麼時候能看到普通人上太空? 2020年9月9日，MIT科技評論 
 許多人夢想，即時獲取信息將提高我們辨別真理與謊言、辨別善惡的能力。 COVID-19疫苗的競賽顯示了“社區智能”的力量 
 我被吸引到這個班有不同的原因——主要是實現一個更緊和更緊的臀部的白日夢。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 第89屆國會可能為他的夢想議程中一系列有爭議的計劃提供了更肥沃的土壤。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 我又回到了夢中，突然聽到有人在敲我床上的窗戶。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 那麼，數百萬夢想著自決和主權國家的巴勒斯坦人——就像我的親戚一樣——又該何去何從呢? 在中東，“兩國方案”已死 
 對於那些仍然夢想著把猶太人趕下大海的巴勒斯坦右翼人士來說，他們也可以忘記這一點。 在中東，“兩國方案”已死 
 她永遠也忘不了; 但她意識到它的嚴重性，於是決定永遠不把這個夢告訴任何人。 homestead |Oscar Micheaux 
 特雷桑做夢也沒有想到他正在用一桶怎樣的火藥來點燃他那沾沾自喜的無禮。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 她在夢中夢見油香和由大工頭支配的可怕的鐵建築物，埃德溫也在夢中。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 我要說，魔鬼是不需要影射者的，我學會了一種方法，如何使一個人夢見我所喜歡的東西。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 愛麗絲·阿登，你夢想的那個人和那條路，很可能，正在向你飛馳而來。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍